SM女團歷代族譜

門面

主音

主舞

RAPPER

其他

我們公司好像真的完蛋了

推

S.E.S唔計?

兩大TOP 醜到不相伯仲

一代算9數啦

架妹難頂過JIMIN姐

不知幾撚正

confirmed未來10年都係我哋itzy天下

其實平心而論，中國人同日本人係醜過魚柳

LIA一日係到都唔會係

JYP Daddy 又贏

呢個真

NingNing個樣好怪

歷代西面成員代表呢？

寧寧係支那參加歌唱比賽同angelababy 差唔多
一個執番似鬼妹一個仲係印度人

D妝害死佢

唔關妝事
係真係醜

個樣好老土，娘到

隊新團唔掂喎 咁撚樣衰都做門面？

係過份整容
根本呢個style嘅樣佢carry唔到
好似rookie張相咁 唔好咁貪心咪算

西八門面同主舞調轉咗
魚柳先喺主舞跳到成隻蟹咁嘅主舞

aespa真係好唔掂
柳智敏與她的伴舞們咁
mv超過8成都係佢嘅鏡頭
日本妹同支那妹個樣真係好差
開聲亦唔驚艷
winter都只可以話個樣睇落可愛，成個mv得幾個鏡頭

右下咁樣衰都做到門面？乜水嚟

fx官方門面係雪莉唔係Krystal喎